淋病記者會後 有行動既自己知就得

靜靜雞咁贏 唔該你

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

腦細講咗 我聽日home office